點解Eminleo 要死全家 王維基唔洗

大家都係政協 點解待遇差咁遠

請指教

歡迎理性討論

拉

Eminleo圖文並茂斷正

睇下佢講d咩？

Eminleo(深圳政協陳宇峯)好文分享

關咩事

咁講 王維基當年夠有份投梁振英做特首啦